大家嘅寵物瞓覺時會唔會刻意慢動作唔嘈醒佢

我貓狗瞓覺時 我會減輕動物
唔敢大力攞嘢 又會輕步行
唔想嘈住佢哋休息

打丁都打慢d

有時佢哋挨住我瞓
我手痺都忍住唔郁

我隻蜥蜴仔訓左 郁小小就咬我

有冇相 隻衰豬咁曳

唔記得轉 account 呀？

會瘋狂係佢耳邊叫

我瞓緊覺又唔見佢刻意慢動作
仲踩鳩我

我會係咁整醒佢

唔會, 佢地瞓得仲唔夠多 ?

條友仔好撚醒瞓好撚痴身
郁一郁佢都gut起個頭望吓我

如果我走開咗超過兩分鐘
佢直頭唔再瞓跳落床搵我

所以我覺得隻貓係趁我返咗工先瞓得冧

會嚇醒佢 跟住佢會係咁屌我老母

我乜都唔做望住隻龜瞓教佢都知

我練緊笛果時隻貓以前會“呢埋”
依家變到有時我吹完一段完左,佢會喵我

見佢訓左會熄歌，盡量靜音
見到佢得舒服反哂肚咁，會覺得開心